林夕的「文人風骨」 好值得睇 大家入黎睇下夕爺

雖然同燒山 生秋咁 移去台灣 唉...............

留名睇